《我最近想追一個女仔》

唔怪得鐘意哈比人啦

開Po 做乜 幫推？

我開錯左